香港寬頻完約

求sales 出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打我有FD做PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你
Whatsapp連結⚡：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:⚡：

PCCW Netvigator網上行家居寬頻優惠報價專區

指定屋苑家居光纖寬頻低至$86
指定公屋居屋1000m更低至$105
部分屋苑豁免12個月月費，免安裝費
仲額外送迎新禮品

另有NowTV 最新限時優惠
英超西甲歐聯歐霸優惠組合
NowTV 新聞台及24小時直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

馬上聯絡我地問問，免費覆蓋查詢
TELEGRAM:
WhatsApp:

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$129 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON

試下搵佢幫下你，hkt 網上行寬頻電視我之前都搵佢做架，信心保證，

Hkt now 網上行有更多優惠
Telegram: